(三月沖繩遊）想問下巴打沖繩有咩好野食

都做左啲功課，睇左兩本旅遊書，但上網評價不一

所以想問啲去過既巴絲，有咩推薦

首里琉球茶房
性價比夠高 lunch六十幾蚊港紙三餸一湯 環境一流

佢哋啲苦瓜料理超正

mark 低先

燒肉，結衣最中意食

首里城門口
經過影過相

有冇巴絲推薦下邊間食石垣牛抵屌

追風丸

起我底。

燒肉乃我那霸 燒肉放題黎

獲益良多

多謝

咩黎。。

唔係食最貴果D基本上冇咩別 燒肉放題最抵玩 100yen壽司

謝指點

日本d 100 yen 其實係咪爭鮮果類

3 月去第三 次沖繩

點解唔去下其他
我都去左大阪東京北海道 第一次去沖繩

有冇咩好玩好食野介紹

唔會掛

因為平
平過去澳門
日本都玩左三分一啦
鳩行 住下食下

好撚正

琉球之牛
好撚貴好撚好食

一月頭食過aeon mall間無添くら迴轉寿司
有得一路食一路玩扭蛋機
魚生類有元氣以上嘅級數
但處理過嘅例如鰻魚同爭鮮唔差得遠
佢重有照燒雞壽司搞到我以為食緊明將

小祿果間？ 美國村都有aeon
食晒通堂暖慕

喺新新地嘅大aeon shopping mall
美國村就....我同個friend都覺得有啲伏其實可以唔洗去...

好掛住通堂啲芽菜

想問下三月尾去有咩好玩

都有諗住試下，駛唔駛排隊

我地會吸收你既教訓

btw芽菜好食咩

食咩架

拉麵

通堂個芽菜真係無人性 勁撚好食

糸滿個道之駅
食石垣和牛就北谷果面的金城燒肉店

美國村 = BLACKLISTED

通堂啲芽菜
幾秒成樽食晒

美國村=嘥時間

好想成樽芽菜同蘿蔔拎走

同friend當時五點幾六點就去到所以唔洗排
但間嘢都ok細位唔多所以如果唔係一早/遲去就多數都要排
如果驚要等可以問問hostel reception幫唔幫到你打電話同你book

美國村=葵涌廣場

六月去 留名學嘢

完全明白了

非常有畫面既形容

美國村賣嘅嘢其實好多其他大地方都
aeon好多地方都會有唔一定去美國村
有好幾座嘢(好似有摩天輪嗰座)都幾唔掂
一入去真係好似美國style嘅葵涌廣場/南豐中心
頂樓個機鋪真係美國冒險樂園啲friend

唔該曬

依間都幾好評

唔鍾意都要去試下

沖繩唔自駕遊係咪好唔方便？

係，那霸除咗單軌車去到嘅地方之外，其他都唔易去，坐巴士可能仲要轉車。

如遊食來，outlet, 玉泉洞，海軍壕。

中部 Aeon Mall 都仲叫有多巴士經，那霸來回車費二千日元左右。

北部水族館坐高速車，來回四個幾五個鐘，車費四千日元。

你要去殘坡岬，古宇利島直頭冇車去。

那霸以外景點可跟 local tour 會方便好多！

長智識了

國際通果間暖暮個女職員好靚

搭單問，邊間魚生飯抵屌又好食？南部北部都得

午餐肉壽司

其實唔係爭得好遠個價錢。

視乎你係咪經開同埋你係咪想食啫。

遊食來

海人食堂

我都覺得OKAY。

有咩係必玩？

山城牛 （好貴 不過籍 係風俗區）
琉球之牛 （美國村果間應該少d 人）
風俗區附近d 日本料理求其搵間都好好食

美麗海水族館
首里城
海中展望塔 / 玻璃艇

美國村壽司隔離果間居酒屋好食又平
最好就係收唔知兩點定三點

除左呢樣美國村真係不去也罷

有冇魚生食

泊港漁巿場

唔係好肯定
不過我冇食
有都唔知得唔得

暖慕拉麵

pt黎，上個月chat完

海中展望塔好似好靚

巴打你係咪講依間

係
味自滿

sosad 估唔到你仲會覆

最衰冇賜酒

通堂拉麵

outlet附近有間麵
啲豬手超正
本地人多

咁啱你覆完個post上番水見到
btw, 我真係好鍾意沖繩，所以一見沖繩post就會入

依間有咩重點推介

過左outlet

btw冇野買

黎緊去

推介就唔敢，因為我唔係太識食
串燒幾好食，不過我上次扮識睇日文menu叫錯串燒雞屎忽，小心

個outlet喺hea行下，好舒服，隔離仲有間樓底超高嘅書局

去試下波布食堂
佢似係隔離碼頭啲船員工人既飯堂 所有野都係mega size
你可以Google 下 份量多之餘味道都唔錯

唔識日文

搵下近邊頭先

幾正